點解有人會覺得入境處會唔知D人14日內去過湖北？

好多KOL、連登仔話咩要靠D人主動申報、靠佢地自己填表唔講大話

大陸有人面識別、
步態識別、
監控鏡頭、
高鐵實名制、
支付寶消費紀錄
電話內置微信GPS
唔好話14日內有無去過湖北
一年之內去過邊個廁所都瞭如指掌啦

知道你14日內有無去過湖北有咩咁難？

垃圾政府都推緊社福界去死！

入境處connect 大陸database?

中國data會同你share?
不嬲都係香港單方面比data中國

你唔係以為無呀嘛
你有無去過示威中國知道曬啦
香港監控鏡頭影到影像中國公安都收到
過關嗰陣都會問你

自行參考#4

係呀局長自己講

上面連武漢人走咗入村都要靠人篤灰政府先知

你講緊既情況係香港人上大陸既情況

依家問題係中國人落黎香港, 中國既database 會肯share 比香港海關咩?

大陸有香港唔代表香港有大陸呀

知又點，即刻暈低，自然會因人道理由被送去北區醫院治療

話咁快俾人秒殺咗

香港入境用身份証 點會知你去過湖北？

陳笑恥話要靠佢哋申報喎

從來都係香港政府當支那政府神咁拜
要問你要乜資料香港政府都會俾
相反支那政府當你香港政府臭四
毛都唔會俾條你

仲有
知道左就唔洗靠你入關時申報啦

不嬲都係大陸connect香港
而唔係香港connect大陸

平時就一國
有事就兩制？
share D抗疫data有幾難？

弱智想洗白?
hk 送data 比大陸就有
想大陸share data 比你,發夢啦傻鳩

唔係話有人面識別咩？點解咁廢...

你咪答左

平時就一國
有事就兩制
理撚得你

點解樓主會咁天真

有著數就一國，無著數就兩制
你今日先知？

點解有人會覺得喺到問係有用 我地點知share data有幾難呀
你開po又default左入境會有中國data 傻的嗎 你用回鄉證返香港嘅？
柒左就認啦

你無發覺今次武漢肺炎爆發，中國嘅人面識別系統就攔唔到人咩？而家只有香港全面封關先可以叫有返啲用

一定唔知, 國務院話到追蹤所有武漢人, 港共話唔撚知冇data, 屌你老母廢到

過一下關查咁多item確認？又黎祖國強大呀？屌你老母

出事條大陸閪都去左醫院啦 都感染哂所有人
張表有咩用？到時先踢佢走？
屌你老母林鄭

咪天真嬌啦
從來只有香港提供資料俾大陸，冇調返轉架
如果兩地有得share資料，D蝗就唔會咁易呃公屋呃綜援啦，佢地響大陸的資產唔通又會咁好心share俾房署社署做審查呀？自己declare話冇資產就冇資產架喇今日都一樣，自己declare冇去過湖北就冇去過，你想攞佢D大數據黎睇？呀爺一腳伸返你落黎呀

咪柒啦 ，呢啲數據唔可能比香港
陳肇始講咗係靠旅客自行申報 諗下就知都冇人會贏

ON9仔樓主

一國重於兩制
中國人民本來就係賤民
而香港人非我族類
有乜理由同你分享

你check曬所有湖北人都冇用，宜家廣東都140幾單。

屌你乜柒都唔識

知唔知一回事，做唔做到又一回事，支共會唔會為咗防疫同你share database?為咗維穩就會囉

agger

支畜會咁撚合作嘅 香港一早封咗關啦 佢哋挽政治你仲指意會分享資訊

完

On9樓主無腦開post

其實中港加強聯絡合作，共同防範武漢或大陸其他地區疑似肺炎的人士進入香港，十分容易。
中國有極為先進的天眼監控、人面辨識高科技，在武肺爆發前高調宣傳。香港反送中年輕人曾參加過示威遊行者，曾經一越境北上，即遭邊防問話，大數據掌控行蹤，鉅細無遺，清清楚楚。
大陸買高鐵車票，又要用身分證，用實名制，哪個上了車，哪個在何處下車，黨國天眼，知道得清清楚楚。
那麼這一星期有幾多武漢人離開武漢，出城之後又四處流散至什麼城市，北京上海成都廣州，有沒有七迴八轉進入香港，中國政府只要以人造衛星、全國大數據、手機微信通訊、社會信託計分制、區塊鏈一齊connect，加上天才橫溢的網軍，一個武肺人也漏不掉。
因此在理論上，今日之武肺，絕對不可能有半宗由武漢擴散出市外。
香港特區政府也與大陸逐步接通大數據和人面辨識資料，二十四小時高科技監控，隨時知道有幾多個人源自武漢，進入香港，然後由香港這邊接駁追蹤，效率神速，又有什麼問題？
不過，你有沒有留意，自從武肺大爆發，人面辨識和大數據系統之說，突然神秘失蹤、無人談論，似乎從來沒有發明或安裝過一樣。
2020年與2003年，高科技已經兩代，向中方索取資料，真的那麼困難？據說祖國全力支持香港，中央政府也全力支持林鄭有效施政，又不是導彈機密，事關民生大事，月薪六十萬的林鄭只要開口，建議成立一個「中港防武肺數據資料聯絡辦公室」，由兩地網絡專家、醫療專家、國安、香港入境處等攜手合作，請問又有何難？
但這一切居然沒有發生，奇怪嗎？

你都on9 政府都信

支那夠大把大數據啦

武漢咪又係爆到七彩

cctai垃圾讀多兩年書先出黎柒啦

中左咁多個啦喎 binc都唔係咁做

On9 拉

又block一件

啱呀 入境都要對證件啦 點會冇record
有冇入境手足可以分享下？

樓主㭍撚到

幫大陸維穩?

拉

傻仔
而家係全中國都係潛在患者呀

武漢有5百萬人係封城前走左
一個人傳10個
之後果10個再傳10個<—呢10個已經無可能有意識自己瀨咗嘢
齋禁湖北人有鳩用咩

要check晒過關每人要用多幾耐

電腦係check唔到d人有冇去過湖北
入境refer俾officer 之後要睇佢點同officer講 好多人其實照land到 咪撚咁大中華膠覺得大陸會同香港share data la 呢兩日唔封關 根本死得

樓主有無諗過去做iq test?依家輕度弱智填見表申請之後每個月好似都有幾千蚊政府資助，我覺得你唔做真係曬哂，定你唔知點填表要人教一下你

ON9

樓主屌你老母死on9咁撚蠢就咪撚學人開post啦屌穿你女神個閪
拉

樓豬,你以為大陸咁得閒幫你check大數據睇下d人去過邊?
你以為每日過關人數幾條友?講緊1日都過10萬以上呀

兒登諗多左
不嬲各有各做

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔係政治用途嗰個系統係唔會用㗎。

訓醒未 用個屎忽諗下都知
係都係大陸有香港database
香港點會拎到大陸database

樓主呢位小朋友入世未深

咁嘅政府仲好信？

支那知同港共知係兩回事

你都識話中國知啦
咁香港知唔知呀
你唔係覺得中國會同香港share呀？

拉
垃圾post

拉

True as fuck

香港入境 同大陸入境兩樣野黎
樓主似白痴仔

仲要問句疑問句做title
"自行參考#4"
屌你老母on9仔

樓主係弱智？
咁都上熱門？

你咁講，大陸知道呢啲人，佢哋就出唔到大陸境啦，點會去到香港海關？宜家就係兩邊都不停放人

有又點
政府應該公開講先作實
黑箱作業不可接受

樓主根本錯重點
重點係
政府應該公開講先作實
黑箱作業不可接受